Hydro Up 傳銷 呃人

最近，我呀妹買左部氫機返黎，叫我地全家人都輪流吸，話可以消滅任何病毒仲可以強身健體，簡直就黎吹到部野好似萬能甘，上網搵一搵之後，原來又係傳銷公司，問清楚之後先發現前後用左8萬蚊，話用黎開會員，原本啊妹都唔想買，但佢地間公司手法勁離譜，影低丫妹張身份證，打算威逼佢，6個人圍住間房輪流講野，擋住唔比我丫妹走，話已經有條team，跟住佢地既方法去銷售，就可以每個月揾到十萬蚊，係度做夠一年，就每個月最少有三萬蚊被動收入。點解啊妹咁都相信，然後成個人好似洗左腦話我未遇到岩既機會，唔代表無可能十萬一個月，仲叫埋我加入。救命，點算好呀宜家，原本以為呢d事離自己好遙遠，點知宜家就發生左，有無人預過而d事，有無辦法幫到我，同埋退唔退到錢。一萬都好，因為而8萬係借返黎

搞大啲 話去報狗
個8萬記住拎去帶你呀妹check 智商

由佢，過一排，就唔到佢唔醒

又係而間，都on9，亮碧思班底

係米最近上東張西望果間？